《音樂分享》我話鳩之你 我地做撚番我地自己 我地仲未死 睇你幾時死

睇你幾時死

快